今日唔係end game,係覺醒

各位準時番屋企，第日再戰
不被捕，不逗留，不受傷，不妥協

推
今晚要安全返屋企呀